{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090587",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "예이크"
    },
    "text": "慶山玉山洞に位置したデザートカフェです。私たちは華麗な外観がないが、特別な日であれ平凡な日であれ、思わせるデザートを作って差し上げることができます。デザートの詳細メニューとラインアップはインスタグラムで確認してください。来る道は慶山ペンタヒルズプルジオ夫バス停留場のすぐ前オレンジ屋根があり、城岩(ソンアム)小学校近くに位置しています。店の前には停車が可能です。カフェでは多様なメニューを提供します。塩パンは2,200ウォンで購入することができて、エッグタルトは3,200ウォンです。予約注文ホルケイクは価格が変動し、カップケーキは4,000ウォンから4,500ウォンの間に購入することができます。チョコティでは2,900ウォンであり、ココナッツチョコチップクッキーは価格が変動します。食パンは5,000ウォン、薬とクッキーは3,500ウォン、フィナンシエは2,000ウォンから2,500ウォンで買えます。答礼品は価格が変動し、アメリカーノは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "慶山玉山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "華麗な外観はありませんが、特別な日であれ平凡な日であれ、思わせるデザートを作って差し上げることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "多様なメニューを提供しています。塩パン、エッグタルト、予約注文ホルケイク、カップケーキ、チョコティ、ココナッツチョコチップクッキー、食パン、薬とクッキー、フィナンシエなどがあります。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップケーキの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "4,000ウォンから4,500ウォンの間です。"
        },
        {
            "question": "チョコティの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツチョコチップクッキーの値段はどのくらい変動しますか？",
            "answer": "価格が変動します。"
        },
        {
            "question": "食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬とクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "2,000ウォンから2,500ウォンの間です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 365
    }
}